老豆係社團人士嘅TL都屌柒班牛屎佬

元朗係發生恐襲呀屌你老母

你小心講嘢 巴打

所以我不嬲都撐TL

樓主仲猛料啦...

TL

team leader

樓主個朵好響架

只要樓主想大半個新界腥風血雨。。。

n賓=香港教父

【文宣重點】元朗上環兩條戰線一齊推

樓主有啲背景 好撚熱血

N賓都唔識 點出嚟行..

樓主放開觀塘

幾時周圍插針

樓主一個搞臭咗九巴個朵。。。

咪玩膠 樓主認真post

樓主要上去嗎?

樓主都夠料做嘢

其實依家自稱黑社會係咪會有警察保護

樓主

樓主比差佬起左成車tatp都仲行得走得 就知猛料

N賓器蛋呢？

希望N賓可以改放元朗

sorry打錯

#2-#27 block晒

本身是江湖二代的韓梓亮（TL）坦言與家人關係差，他出世的一年，父親正於獄中服刑，加上屋企涉嫌有毒品，令母親覺得他「佗衰家」， 三姊弟中唯獨冷待他。

冇正式同枱食飯

TL現身童年住所葵盛西邨接受《東網》記者採訪時表示：「阿媽成日鬧我係乞兒、賤種！阿爸成日賭錢，阿媽就攞我嚟發洩！由細到大都未試過同佢一次正正式式同枱食飯，每次都叫我去廁所食，佢對我直情係衰過工人，連乞兒都不如！」

想登報脫離母子關係

TL更表示現在見到蟻都驚，因為曾經誤踩蟻竇搞到要洗腳，累媽咪送車尾，最後硬食一巴掌。TL坦言自2012年爸爸出殯後，再沒有見過媽媽。問他現時可會認對方做媽媽？他即激動地稱：「唔會！我係直情想登報同佢脫離母子關係！我會用『嗰個女人』稱呼佢！佢都唔當我係仔，呢啲人一定會有報應，我唔係要佢內疚，只係想啲家長唔好咁對小朋友，搞到有童年陰影又何必？」

中學受盡歧視欺凌

升上中學後，TL被社工轉介至男子寄宿學校，以為重獲自由，原來噩夢未醒。他說：「明明一星期返一次屋企，但媽咪唔畀我返，聖誕、新年長假期返去又會鬧我。」而每個月500元學校生活費，TL的媽咪竟直言冇錢交，令他在初中期間受盡歧視，試過被同學將他的衣物丟進馬桶，又收過膠袋包屎做「禮物」。

屌你老母

點解屌2次

元朗啲牛屎佬小心啲
樓主雖遠必拮

達哥老豆重猛料
不過唔講咁多

你老母靚

屌啦；香港700萬人竟然驚牛屎佬

咁不如牛屎做特首

728入去覆桌

n ben幾時去18鄉班牛屎飛聚腳地放針同路由器

班能樣都未見過大蛇屙尿。

快睇TL ig佢癲左

屌佢老味佢都係牛屎仔？

TL 小心人身安全

師兄係咪TL本人

元朗件事推到變全港宵禁［緊急］

tl攞命搏